[1Q題] 邊個知道你由細到大周圍都係塵?

保證高質

Hint: 估動物

塵蟎

完

錯